落街食返支煙, 有冇人加入?

?

行啦巴打，
我係你後面，唔好阻住個出口

o sorly

Where

WHERE A U

John

落左街食住等你

COMECOME

喺邊？

YL

抽!!!!

我

thank you

Joined